幾多人聽過超跑情人夢？

=我都有夢
=我而家係一條鹹魚

跑車浪漫旅就聽過